應唔應該搞集會 / 國際線支持匈牙利政府抵抗歐盟霸權？

我地香港右翼由本土派成型到而家都一以貫之反移民反難民反歐盟呢類左膠組織。
匈牙利個orban係歐洲少數敢撐我地手足特朗普，反左膠hardliner，Budopous係西方文明最後堡壘。
今次匈牙利只係實踐民族主義原則同本土思想家陶傑講嘅理性.保守.常識，呢啲我地鍵國後全部都會用到。
沒有人是孤島，而家為咗居留權唔撐匈牙利，他日唔好問雙鐘為誰而鳴。

有咩等菲臘親王喪禮過左先講啦

牙臘嚟過香港摸香港人個頭讚我地好得意good boi 真係忘記不了佢

事頭婆同牙臘黎過香港動植物公園睇馬嬲

tw事油婆好似幾milf

[img]
[/img]